{
  "cards": [
    {
      "id": "5760d44da7d18",
      "front": "lean",
      "back": "enxuto",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "5760d44d86abb",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-09-24"
    },
    {
      "id": "5760d44dc92c4",
      "front": "intend",
      "back": "pretender",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "5760d44d86abb",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-06-16"
    },
    {
      "id": "5760d44dd01ff",
      "front": "sight",
      "back": "vista",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "5760d44d86abb",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-07-24"
    },
    {
      "id": "5760d44de1e8f",
      "front": "usefulness",
      "back": "utilidade",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "5760d44d86abb",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-08"
    },
    {
      "id": "5760d44de967f",
      "front": "meets",
      "back": "atende",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "5760d44d86abb",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-09-22"
    },
    {
      "id": "5760d44e04cc4",
      "front": "host of",
      "back": "série de",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "5760d44d86abb",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-09-22"
    },
    {
      "id": "5760d44e09e24",
      "front": "mindset",
      "back": "mentalidade",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5760d44d86abb",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5760d44e0dfed",
      "front": "stands for",
      "back": "representa",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5760d44d86abb",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5760d44e137e4",
      "front": "mug",
      "back": "caneca",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "5760d44d86abb",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-12-30"
    },
    {
      "id": "5760d44e18b80",
      "front": "mood",
      "back": "humor",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5760d44d86abb",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5760d44e21a24",
      "front": "swaths",
      "back": "faixas",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "5760d44d86abb",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-05"
    },
    {
      "id": "5760d44e2ad83",
      "front": "chips",
      "back": "fichas",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "5760d44d86abb",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-21"
    },
    {
      "id": "5760d44e33049",
      "front": "hone",
      "back": "afiar",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "5760d44d86abb",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-07-22"
    },
    {
      "id": "5760d44e38c86",
      "front": "darn",
      "back": "danado",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "5760d44d86abb",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-07-22"
    },
    {
      "id": "5760d44e46026",
      "front": "well-researched",
      "back": "bem fundamentado",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5760d44d86abb",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5760d44e4aca9",
      "front": "not up to par",
      "back": "insatisfatório",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "576440f4ad007",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-07"
    },
    {
      "id": "5760d44e509e4",
      "front": "ease",
      "back": "facilidade",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "576440f4ad007",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-08"
    },
    {
      "id": "5760d44e59acf",
      "front": "customer",
      "back": "cliente",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "576440f4ad007",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5760d44e651ef",
      "front": "break down",
      "back": "quebrar, desmembrar",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "576440f4ad007",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-12-30"
    },
    {
      "id": "5760d44e6b7e1",
      "front": "those",
      "back": "essas",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "576440f4ad007",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5760d44e72fdf",
      "front": "these",
      "back": "estes",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "576440f4ad007",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-08"
    },
    {
      "id": "5760d44e7d08e",
      "front": "around",
      "back": "por aí, ao redor",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "576440f4ad007",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-01-01"
    },
    {
      "id": "576440f4ae582",
      "front": "flee",
      "back": "fugir",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "576440f4ad007",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-01-01"
    },
    {
      "id": "576440f4b02f3",
      "front": "thoughtful",
      "back": "atencioso",
      "wrong_views": 10,
      "group_id": "576440f4ad007",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-07"
    },
    {
      "id": "576440f4b1951",
      "front": "convey",
      "back": "transmitir",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "576440f4ad007",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-06-24"
    },
    {
      "id": "576440f4b2af2",
      "front": "convene",
      "back": "reunir",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "576440f4ad007",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-12"
    },
    {
      "id": "576440f4b35b5",
      "front": "strive",
      "back": "lutar",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "576440f4ad007",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-08"
    },
    {
      "id": "576440f4b4164",
      "front": "glimpse",
      "back": "vislumbre",
      "wrong_views": 6,
      "group_id": "576440f4ad007",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-12"
    },
    {
      "id": "576440f4b4c34",
      "front": "inception",
      "back": "começo",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "576440f4ad007",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "576440f4b5689",
      "front": "evolve",
      "back": "evoluir",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "576440f4ad007",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57699525ec40b",
      "front": "harsh",
      "back": "duro",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57699525eae20",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57699525ef9a3",
      "front": "abide",
      "back": "habitar",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57699525eae20",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-06-23"
    },
    {
      "id": "57699525f23d7",
      "front": "shrink",
      "back": "encolher",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57699525eae20",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-06-23"
    },
    {
      "id": "57699525f3754",
      "front": "ease",
      "back": "aliviar",
      "wrong_views": 8,
      "group_id": "57699525eae20",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-14"
    },
    {
      "id": "576995260b977",
      "front": "approach",
      "back": "aproximação",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57699525eae20",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-13"
    },
    {
      "id": "576995260c568",
      "front": "aware",
      "back": "consciente",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57699525eae20",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "576995260d10e",
      "front": "depict",
      "back": "retratar",
      "wrong_views": 6,
      "group_id": "57699525eae20",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-19"
    },
    {
      "id": "576995260e0d9",
      "front": "fetch",
      "back": "buscar",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57699525eae20",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-06-23"
    },
    {
      "id": "576995260efd8",
      "front": "Hint",
      "back": "sugestão",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57699525eae20",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-26"
    },
    {
      "id": "57699526104f1",
      "front": "reportedly",
      "back": "declaradamente",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57699525eae20",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-14"
    },
    {
      "id": "57699526116d8",
      "front": "god’s sake",
      "back": "pelo amor de Deus",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "57699525eae20",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-14"
    },
    {
      "id": "576995261279e",
      "front": "placement",
      "back": "localização",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57699525eae20",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5769952613678",
      "front": "get me wrong",
      "back": "me leve a mal",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57699525eae20",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5769952615be5",
      "front": "overrated",
      "back": "superestimado",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57699525eae20",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-06-23"
    },
    {
      "id": "57699526184d2",
      "front": "mighty",
      "back": "poderoso",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57699525eae20",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-07-24"
    },
    {
      "id": "576f4368911f6",
      "front": "overly",
      "back": "excessivamente",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "576f436888ec6",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-19"
    },
    {
      "id": "576f436898ec2",
      "front": "evaluate",
      "back": "avalie",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "576f436888ec6",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-13"
    },
    {
      "id": "576f43689c234",
      "front": "echelon",
      "back": "escalão",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "576f436888ec6",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "576f43689ddae",
      "front": "either",
      "back": "também, tampouco",
      "wrong_views": 11,
      "group_id": "576f436888ec6",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-27"
    },
    {
      "id": "576f43689ff50",
      "front": "littered",
      "back": "cheio",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "576f436888ec6",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "576f4368a18f5",
      "front": "snippet",
      "back": "fragmento",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "576f436888ec6",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "576f4368a2aa9",
      "front": "go down",
      "back": "descer",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "576f436888ec6",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-07-22"
    },
    {
      "id": "576f4368a4c08",
      "front": "Doing so",
      "back": "Se o fizer,",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "576f436888ec6",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-07-03"
    },
    {
      "id": "576f4368a78f2",
      "front": "kicker",
      "back": "uma inesperada e frequentemente desagradável descoberta ou mudança de eventos",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "576f436888ec6",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-13"
    },
    {
      "id": "576f4368aa415",
      "front": "deliverables",
      "back": "resultados",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "576f436888ec6",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "576f4368ac239",
      "front": "wary",
      "back": "desconfiado",
      "wrong_views": 6,
      "group_id": "576f436888ec6",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-12-13"
    },
    {
      "id": "576f4368aeb49",
      "front": "entrust",
      "back": "confiar",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "576f436888ec6",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "576f4368b0af1",
      "front": "droves",
      "back": "massa",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "576f436888ec6",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-13"
    },
    {
      "id": "576f4368b30b8",
      "front": "ripple",
      "back": "ondulação",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "576f436888ec6",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "576f4368b58d4",
      "front": "tie",
      "back": "vincular, amarrar",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "576f436888ec6",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-14"
    },
    {
      "id": "5772d6dd5dd2e",
      "front": "gutter",
      "back": "calha",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5772d6dd5c22c",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5772d6dd601d7",
      "front": "guidance",
      "back": "orientação",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5772d6dd5c22c",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5772d6dd63719",
      "front": "intend",
      "back": "pretender",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5772d6dd5c22c",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5772d6dd65dde",
      "front": "roughly",
      "back": "aproximadamente",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "5772d6dd5c22c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-13"
    },
    {
      "id": "5772d6dd68d6d",
      "front": "refrain",
      "back": "refrão",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "5772d6dd5c22c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-06-30"
    },
    {
      "id": "5772d6dd6a87c",
      "front": "fulfill",
      "back": "cumprir",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "5772d6dd5c22c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-07-23"
    },
    {
      "id": "5772d6dd704c6",
      "front": "outcome",
      "back": "resultado",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5772d6dd5c22c",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5772d6dd71be0",
      "front": "gainfully",
      "back": "proveitosamente",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "5772d6dd5c22c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-07-23"
    },
    {
      "id": "5772d6dd745f3",
      "front": "smorgasbord",
      "back": "miscelânea",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "5772d6dd5c22c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-19"
    },
    {
      "id": "5772d6dd75eeb",
      "front": "backlash",
      "back": "repercussão",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "5772d6dd5c22c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-12-15"
    },
    {
      "id": "5776d424b969f",
      "front": "whilst",
      "back": "enquanto",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5776d424abfe2",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5776d424bd91a",
      "front": "up a notch",
      "back": "aumentar de nível",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5776d424abfe2",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5776d424c359f",
      "front": "so",
      "back": "de modo que",
      "wrong_views": 14,
      "group_id": "5776d424abfe2",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-09"
    },
    {
      "id": "5776d424c6642",
      "front": "work out",
      "back": "resolver, descobrir",
      "wrong_views": 7,
      "group_id": "5776d424abfe2",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-30"
    },
    {
      "id": "5776d424c8eb4",
      "front": "benchmark",
      "back": "referência",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5776d424abfe2",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5776d424cc2b8",
      "front": "I’d",
      "back": "I would or I should",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "5776d424abfe2",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-06"
    },
    {
      "id": "5776d424cf46a",
      "front": "leaflet",
      "back": "folheto",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5776d424abfe2",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5776d424d1313",
      "front": "neat",
      "back": "puro",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "5776d424abfe2",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-07-23"
    },
    {
      "id": "5776d424d3f0b",
      "front": "declutter",
      "back": "remover itens desnecessários",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "5776d424abfe2",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-02"
    },
    {
      "id": "5776d424d5ccc",
      "front": "affordances",
      "back": "possibilidades",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "5776d424abfe2",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-04"
    },
    {
      "id": "5776d424d78c9",
      "front": "unbiased",
      "back": "imparcial",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5776d424abfe2",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5776d424d92b9",
      "front": "Pitfalls",
      "back": "armadilhas",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "5776d424abfe2",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-09"
    },
    {
      "id": "5776d424dae10",
      "front": "defying",
      "back": "desafiando",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5776d424abfe2",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "577db3f65f6f4",
      "front": "clout",
      "back": "influência",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "577db3f657591",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-15"
    },
    {
      "id": "577db3f662366",
      "front": "tout",
      "back": "vender",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "577db3f657591",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-07-24"
    },
    {
      "id": "577db3f6652af",
      "front": "trick",
      "back": "truque",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "577db3f657591",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "577db3f666233",
      "front": "tailor",
      "back": "adaptar",
      "wrong_views": 11,
      "group_id": "577db3f657591",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-05-05"
    },
    {
      "id": "577db3f669d8c",
      "front": "blurb",
      "back": "sinopse",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "577db3f657591",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-07-30"
    },
    {
      "id": "577db3f66bf1e",
      "front": "prospective",
      "back": "possível",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "577db3f657591",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-15"
    },
    {
      "id": "577db3f66e2f8",
      "front": "setback",
      "back": "contratempo",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "577db3f657591",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "577db3f670c16",
      "front": "streamline",
      "back": "simplificar",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "577db3f657591",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-07-24"
    },
    {
      "id": "577db3f67454e",
      "front": "closure",
      "back": "encerramento",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "577db3f657591",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-07-24"
    },
    {
      "id": "577db3f677633",
      "front": "counteract",
      "back": "neutralizar",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "577db3f657591",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-01-18"
    },
    {
      "id": "577db3f67a75c",
      "front": "overshoot",
      "back": "ultrapassar",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "577db3f657591",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-07-29"
    },
    {
      "id": "577db3f67e45b",
      "front": "stick",
      "back": "aderir",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "577db3f657591",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-15"
    },
    {
      "id": "577db4292090f",
      "front": "workaround",
      "back": "solução alternativa",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "577db4291c1e9",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-07-24"
    },
    {
      "id": "577db42924563",
      "front": "redact",
      "back": "editar",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "577db4291c1e9",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-07-24"
    },
    {
      "id": "577db429278f9",
      "front": "abide",
      "back": "cumprir",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "577db4291c1e9",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-02-18"
    },
    {
      "id": "577db42928b53",
      "front": "disclosure",
      "back": "divulgação",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "577db4291c1e9",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-09"
    },
    {
      "id": "577db4292a545",
      "front": "address",
      "back": "abordar",
      "wrong_views": 6,
      "group_id": "577db4291c1e9",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-02-18"
    },
    {
      "id": "577db4292d14f",
      "front": "sweeping",
      "back": "arrebatador",
      "wrong_views": 7,
      "group_id": "577db4291c1e9",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-09"
    },
    {
      "id": "577db4292f478",
      "front": "gloss over",
      "back": "encobertar",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "577db4291c1e9",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-15"
    },
    {
      "id": "577db429313b0",
      "front": "lesser",
      "back": "inferior",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "577db4291c1e9",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-07-24"
    },
    {
      "id": "577db42933c36",
      "front": "neglect",
      "back": "negligência",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "577db4291c1e9",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-07-24"
    },
    {
      "id": "577db429366e3",
      "front": "stick with",
      "back": "ficar com",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "577db4291c1e9",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "577db4293945c",
      "front": "vanity",
      "back": "vaidade",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "577db4291c1e9",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57b4c95dec2e2",
      "front": "head",
      "back": "dirigir",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "57b4c95de924c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-19"
    },
    {
      "id": "57b4c95df060b",
      "front": "drool",
      "back": "baba",
      "wrong_views": 8,
      "group_id": "57b4c95de924c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-05-05"
    },
    {
      "id": "57b4c95df17fb",
      "front": "circa",
      "back": "cerca de, por volta de",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57b4c95de924c",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57b4c95df2a7c",
      "front": "which",
      "back": "qual, o que",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57b4c95de924c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-13"
    },
    {
      "id": "57b4c95df3c4a",
      "front": "that",
      "back": "tão",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "57b4c95de924c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-03"
    },
    {
      "id": "57b4c95e00b20",
      "front": "ditch",
      "back": "abandonar",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57b4c95de924c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-09-03"
    },
    {
      "id": "57b4c95e019c4",
      "front": "sake",
      "back": "causa",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57b4c95de924c",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57b4c95e027f1",
      "front": "ribbon",
      "back": "fita",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57b4c95de924c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-09"
    },
    {
      "id": "57b4c95e03dca",
      "front": "even so",
      "back": "mesmo assim",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "57b4c95de924c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-19"
    },
    {
      "id": "57b4c95e06800",
      "front": "embellish",
      "back": "embelezar",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57b4c95de924c",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57b5c139df50e",
      "front": "lure",
      "back": "atrair",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57b5c139dc0be",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57b5c139e31bf",
      "front": "downright",
      "back": "completamente",
      "wrong_views": 7,
      "group_id": "57b5c139dc0be",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "57b5c139e53ca",
      "front": "master",
      "back": "dominar",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57b5c139dc0be",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57b5c139e66ec",
      "front": "ever-so",
      "back": "sempre tão",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "57b5c139dc0be",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-19"
    },
    {
      "id": "57b5c139e7a6f",
      "front": "at all",
      "back": "absolutamente, de qualquer modo",
      "wrong_views": 15,
      "group_id": "57b5c139dc0be",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "57b5c139e8f90",
      "front": "speaking engagement",
      "back": "palestra",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57b5c139dc0be",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57b5c139eb9ca",
      "front": "accolade",
      "back": "elogio",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57b5c139dc0be",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-12"
    },
    {
      "id": "57b5c139ee5bf",
      "front": "scrap",
      "back": "jogar fora",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57b5c139dc0be",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-14"
    },
    {
      "id": "57b5c139efe03",
      "front": "ship a thing",
      "back": "enviar uma coisa",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57b5c139dc0be",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-20"
    },
    {
      "id": "57b5c139f2415",
      "front": "unspoken",
      "back": "não dito",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57b5c139dc0be",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-20"
    },
    {
      "id": "57b5c139f407d",
      "front": "outline",
      "back": "delinear",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57b5c139dc0be",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57b5c17eed2ec",
      "front": "stepping stone",
      "back": "trampolim",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57b5c17ee34d4",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57b5c17eeef6c",
      "front": "solely",
      "back": "somente",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57b5c17ee34d4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-09-15"
    },
    {
      "id": "57b5c17ef1c4a",
      "front": "steer",
      "back": "dirigir",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "57b5c17ee34d4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "57b5c17f013e3",
      "front": "constraints",
      "back": "restrições",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57b5c17ee34d4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-20"
    },
    {
      "id": "57b5c17f03f66",
      "front": "settle",
      "back": "acomodar",
      "wrong_views": 10,
      "group_id": "57b5c17ee34d4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-27"
    },
    {
      "id": "57b5c17f068b6",
      "front": "never settle",
      "back": "nunca se contentar",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57b5c17ee34d4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-12-03"
    },
    {
      "id": "57b5c17f0a4e4",
      "front": "push",
      "back": "empurrar",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57b5c17ee34d4",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57b5c17f0cb53",
      "front": "sheds light",
      "back": "lança luz",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57b5c17ee34d4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-20"
    },
    {
      "id": "57b5c17f0ecf7",
      "front": "breadth",
      "back": "largura",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57b5c17ee34d4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-09"
    },
    {
      "id": "57b5c17f10846",
      "front": "gauge",
      "back": "medir",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57b5c17ee34d4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-08"
    },
    {
      "id": "57b5c17f124a3",
      "front": "ladder",
      "back": "escada",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57b5c17ee34d4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-26"
    },
    {
      "id": "57b5c17f15354",
      "front": "rung",
      "back": "degrau",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "57b5c17ee34d4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "57bdcc22ef6ec",
      "front": "lose track of",
      "back": "perde a noção do",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57bdcc22ebd5d",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57bdcc22f3599",
      "front": "track of time",
      "back": "a noção do tempo",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57bdcc22ebd5d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-26"
    },
    {
      "id": "57bdcc2301fc6",
      "front": "boredom",
      "back": "tédio",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57bdcc22ebd5d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-26"
    },
    {
      "id": "57bdcc230efb0",
      "front": "a bit of stretch",
      "back": "um pouco de exagero",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57bdcc22ebd5d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-26"
    },
    {
      "id": "57bdcc23131da",
      "front": "stumble",
      "back": "tropeçar",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57bdcc22ebd5d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-28"
    },
    {
      "id": "57bdcc23155a8",
      "front": "peaceful",
      "back": "tranquilo",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57bdcc22ebd5d",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57bdcc231977b",
      "front": "slip away",
      "back": "escapar",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "57bdcc22ebd5d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-12-03"
    },
    {
      "id": "57bdcc231d7b1",
      "front": "trail",
      "back": "trilha",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57bdcc22ebd5d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-15"
    },
    {
      "id": "57bdcc2320db6",
      "front": "chamber",
      "back": "câmara",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57bdcc22ebd5d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-01-16"
    },
    {
      "id": "57bdcc9ca39b5",
      "front": "capitalizes",
      "back": "tirar proveito de",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "57bdcc9c9f32d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "57bdcc9ca8cfc",
      "front": "unobtrusive",
      "back": "discreto",
      "wrong_views": 6,
      "group_id": "57bdcc9c9f32d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-05-06"
    },
    {
      "id": "57bdcc9cacc71",
      "front": "boast",
      "back": "vangloriar-se",
      "wrong_views": 10,
      "group_id": "57bdcc9c9f32d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-20"
    },
    {
      "id": "57bdcc9cb0815",
      "front": "be gone",
      "back": "ter ido embora",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57bdcc9c9f32d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-01-16"
    },
    {
      "id": "57bdcc9cb4faa",
      "front": "clockwise",
      "back": "no sentido horário",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57bdcc9c9f32d",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57bdcc9cb74ce",
      "front": "knob",
      "back": "maçaneta",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57bdcc9c9f32d",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57bdcc9cb98bd",
      "front": "overflow",
      "back": "transbordar",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57bdcc9c9f32d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-26"
    },
    {
      "id": "57bdcc9cbd2e6",
      "front": "publicize",
      "back": "divulgar",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57bdcc9c9f32d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-26"
    },
    {
      "id": "57bdcc9cc07b2",
      "front": "accomplishment",
      "back": "realização",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57bdcc9c9f32d",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57bdccc53a5e2",
      "front": "otherwise",
      "back": "caso contrário",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57bdccc53656d",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57bdccc540025",
      "front": "one-off",
      "back": "único",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57bdccc53656d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-27"
    },
    {
      "id": "57bdccc5433fd",
      "front": "strive",
      "back": "esforçar",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "57bdccc53656d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-30"
    },
    {
      "id": "57bdccc5461b4",
      "front": "underlying",
      "back": "subjacente",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "57bdccc53656d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-27"
    },
    {
      "id": "57bdccc549acf",
      "front": "glue",
      "back": "cola",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57bdccc53656d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-02"
    },
    {
      "id": "57bdccc54d85e",
      "front": "burden",
      "back": "carga",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57bdccc53656d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-09-11"
    },
    {
      "id": "57bdccc553370",
      "front": "match",
      "back": "combinar",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57bdccc53656d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-12-15"
    },
    {
      "id": "57bdccc5575f7",
      "front": "carry on",
      "back": "continue",
      "wrong_views": 7,
      "group_id": "57bdccc53656d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-30"
    },
    {
      "id": "57bdccc55ada1",
      "front": "got it",
      "back": "entendi",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57bdccc53656d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-27"
    },
    {
      "id": "57bdcd0ed4d7f",
      "front": "break out",
      "back": "saia",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "57bdcd0ed1f43",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "57bdcd0ed7dbf",
      "front": "clutter",
      "back": "desordem",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57bdcd0ed1f43",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-27"
    },
    {
      "id": "57bdcd0edbec4",
      "front": "attainable",
      "back": "atingível",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57bdcd0ed1f43",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-27"
    },
    {
      "id": "57bdcd0edfef5",
      "front": "get on with",
      "back": "continuar com",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57bdcd0ed1f43",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-28"
    },
    {
      "id": "57bdcd0ee3379",
      "front": "sluggishness",
      "back": "lentidão",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57bdcd0ed1f43",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-27"
    },
    {
      "id": "57bdcd0ee5340",
      "front": "nowhere",
      "back": "lugar algum",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57bdcd0ed1f43",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57bdcd0ee72b7",
      "front": "featured",
      "back": "destaque",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57bdcd0ed1f43",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-27"
    },
    {
      "id": "57bdcd0eea76b",
      "front": "cumbersome",
      "back": "incómodo",
      "wrong_views": 6,
      "group_id": "57bdcd0ed1f43",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "57bdcd0eec544",
      "front": "as much",
      "back": "tanto quanto",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57bdcd0ed1f43",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-09-24"
    },
    {
      "id": "57bdcd4ad1e72",
      "front": "dust off",
      "back": "tirar a poeira",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57bdcd4ad026b",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57bdcd4ad60fe",
      "front": "round-trip",
      "back": "ida e volta",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57bdcd4ad026b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-27"
    },
    {
      "id": "57bdcd4ad89e0",
      "front": "drill down",
      "back": "to look for something on a computer or website by moving from general information to more detailed information",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57bdcd4ad026b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-02-17"
    },
    {
      "id": "57bdcd4adc33c",
      "front": "lead",
      "back": "conduzir",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57bdcd4ad026b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-15"
    },
    {
      "id": "57bdcd4adf9c2",
      "front": "appeal",
      "back": "apelo",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57bdcd4ad026b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-08-27"
    },
    {
      "id": "57bdcd4ae2d23",
      "front": "heavy lifting",
      "back": "trabalho pesado",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57bdcd4ad026b",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57bdcd4ae6248",
      "front": "ton",
      "back": "tonelada",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57bdcd4ad026b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-13"
    },
    {
      "id": "57bdcd4ae7a5c",
      "front": "as",
      "back": "como, conforme, enquanto, tão",
      "wrong_views": 14,
      "group_id": "57bdcd4ad026b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-14"
    },
    {
      "id": "57bdcd4aea8a2",
      "front": "slick",
      "back": "liso",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57bdcd4ad026b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-13"
    },
    {
      "id": "57bdcd4aec9de",
      "front": "compelling",
      "back": "atraente",
      "wrong_views": 11,
      "group_id": "57bdcd4ad026b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-30"
    },
    {
      "id": "57ce23e192c2a",
      "front": "very",
      "back": "próprio",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "57ce23e17e2c3",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "57ce23e19677d",
      "front": "split",
      "back": "divisão",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57ce23e17e2c3",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57ce23e19899f",
      "front": "yet",
      "back": "até o momento, até agora",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "57ce23e17e2c3",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-02-17"
    },
    {
      "id": "57ce23e19abdc",
      "front": "intend",
      "back": "destinar",
      "wrong_views": 9,
      "group_id": "57ce23e17e2c3",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "57ce23e19f23c",
      "front": "shade",
      "back": "tom",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57ce23e17e2c3",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57ce23e1a2e43",
      "front": "mess everything up",
      "back": "estragar tudo",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57ce23e17e2c3",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-09-07"
    },
    {
      "id": "57ce23e1a6cb5",
      "front": "elbow",
      "back": "cotovelo",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57ce23e17e2c3",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57ce23e1a97d0",
      "front": "stack",
      "back": "pilha",
      "wrong_views": 7,
      "group_id": "57ce23e17e2c3",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-08-01"
    },
    {
      "id": "57ce23e1ab929",
      "front": "cue",
      "back": "dica",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57ce23e17e2c3",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-09-19"
    },
    {
      "id": "57ce23e1ada62",
      "front": "headway",
      "back": "progresso",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57ce23e17e2c3",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-02"
    },
    {
      "id": "57ce240f40cfe",
      "front": "bottleneck",
      "back": "gargalo",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57ce240f3c07e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-12"
    },
    {
      "id": "57ce240f43f6a",
      "front": "whereas",
      "back": "enquanto que",
      "wrong_views": 10,
      "group_id": "57ce240f3c07e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-20"
    },
    {
      "id": "57ce240f45abe",
      "front": "rail against",
      "back": "protestar contra",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57ce240f3c07e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-27"
    },
    {
      "id": "57ce240f49b14",
      "front": "indeed",
      "back": "de fato",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57ce240f3c07e",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57ce240f4b6be",
      "front": "backward",
      "back": "para trás",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57ce240f3c07e",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57ce240f4ed35",
      "front": "conversely",
      "back": "reciprocamente",
      "wrong_views": 6,
      "group_id": "57ce240f3c07e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "57ce240f52e86",
      "front": "if so",
      "back": "se assim for",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57ce240f3c07e",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57ce240f565e8",
      "front": "back-and-forth",
      "back": "vai e volta",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57ce240f3c07e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-14"
    },
    {
      "id": "57ce240f5a0fa",
      "front": "forth",
      "back": "adiante",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57ce240f3c07e",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57cec6e81284e",
      "front": "meaningful",
      "back": "significativo",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57cec6e80d7fb",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57cec6e817611",
      "front": "suitable",
      "back": "adequado",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57cec6e80d7fb",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-09-10"
    },
    {
      "id": "57cec6e819a4d",
      "front": "revenue",
      "back": "receita",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "57cec6e80d7fb",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-27"
    },
    {
      "id": "57cec6e81beec",
      "front": "matter",
      "back": "questão, assunto, matéria",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57cec6e80d7fb",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-27"
    },
    {
      "id": "57cec6e81dc31",
      "front": "borrow",
      "back": "pedir emprestado",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57cec6e80d7fb",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57cec6e81eeff",
      "front": "scratch",
      "back": "arranhar",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57cec6e80d7fb",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-25"
    },
    {
      "id": "57cec6e8204b2",
      "front": "against",
      "back": "de encontro a",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57cec6e80d7fb",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-01-23"
    },
    {
      "id": "57cec6e823e27",
      "front": "striking",
      "back": "impressionante",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57cec6e80d7fb",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-20"
    },
    {
      "id": "57cec6e826542",
      "front": "posit",
      "back": "postular",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57cec6e80d7fb",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57cec6e829423",
      "front": "albeit",
      "back": "embora",
      "wrong_views": 8,
      "group_id": "57cec6e80d7fb",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-20"
    },
    {
      "id": "57cec6e82ceb9",
      "front": "stare",
      "back": "encarar",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57cec6e80d7fb",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-21"
    },
    {
      "id": "57cec86935a13",
      "front": "empower",
      "back": "autorizar",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57cec869344a8",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "57cec8693731d",
      "front": "stakeholders",
      "back": "partes interessadas",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57cec869344a8",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-09-08"
    },
    {
      "id": "57cec8693abf8",
      "front": "it comes to",
      "back": "se trata de",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57cec869344a8",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57cec8693d178",
      "front": "herewith",
      "back": "com isto",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "57cec869344a8",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-12-17"
    },
    {
      "id": "57cec8693f442",
      "front": "though",
      "back": "embora",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57cec869344a8",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57cec8694069c",
      "front": "delightful",
      "back": "delicioso",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57cec869344a8",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57cec869415f2",
      "front": "thus",
      "back": "portanto",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57cec869344a8",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-09-12"
    },
    {
      "id": "57cec8694340f",
      "front": "hence",
      "back": "consequentemente",
      "wrong_views": 8,
      "group_id": "57cec869344a8",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-01-23"
    },
    {
      "id": "57cec86945b4e",
      "front": "alas",
      "back": "infelizmente",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "57cec869344a8",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "57cec86948795",
      "front": "tackle",
      "back": "resolver",
      "wrong_views": 6,
      "group_id": "57cec869344a8",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-12-17"
    },
    {
      "id": "57cec8694b3ee",
      "front": "downfall",
      "back": "ruína",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57cec869344a8",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-06"
    },
    {
      "id": "57d9686e4607e",
      "front": "as long as",
      "back": "enquanto, contanto que",
      "wrong_views": 19,
      "group_id": "57d9686e426b0",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-08"
    },
    {
      "id": "57d9686e4abc9",
      "front": "throughout",
      "back": "ao longo",
      "wrong_views": 6,
      "group_id": "57d9686e426b0",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "57d9686e4e1e4",
      "front": "in a bit",
      "back": "num momento",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57d9686e426b0",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-12-28"
    },
    {
      "id": "57d9686e4f75b",
      "front": "get to",
      "back": "chegar ao",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "57d9686e426b0",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-30"
    },
    {
      "id": "57d9686e51d1a",
      "front": "juicy",
      "back": "suculento",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57d9686e426b0",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-08"
    },
    {
      "id": "57d9686e54ed6",
      "front": "spot",
      "back": "localizar, local",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57d9686e426b0",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-05"
    },
    {
      "id": "57d9686e58b5d",
      "front": "regarding",
      "back": "em relação a",
      "wrong_views": 7,
      "group_id": "57d9686e426b0",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-30"
    },
    {
      "id": "57d9686e5a619",
      "front": "cluster",
      "back": "agrupar",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57d9686e426b0",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-09"
    },
    {
      "id": "57d9686e5e083",
      "front": "rip",
      "back": "rasgar",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57d9686e426b0",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-14"
    },
    {
      "id": "57d9686e5f6bd",
      "front": "revamp",
      "back": "renovar",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57d9686e426b0",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57d9914a8979e",
      "front": "back then",
      "back": "naquela época",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57d9914a8760c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-09-16"
    },
    {
      "id": "57d9914a8bce9",
      "front": "behalf",
      "back": "favor",
      "wrong_views": 7,
      "group_id": "57d9914a8760c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-26"
    },
    {
      "id": "57d9914a8f493",
      "front": "mislead",
      "back": "enganar",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57d9914a8760c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-03"
    },
    {
      "id": "57d9914a907b6",
      "front": "whimsical",
      "back": "extravagante",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "57d9914a8760c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-01-23"
    },
    {
      "id": "57d9914a91e30",
      "front": "approachable",
      "back": "acessível",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57d9914a8760c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-12-15"
    },
    {
      "id": "57d9914a92ec5",
      "front": "goof up",
      "back": "errar, vacilar",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "57d9914a8760c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-24"
    },
    {
      "id": "57d9914a945d2",
      "front": "baffles me",
      "back": "me deixa perplexo",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57d9914a8760c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-01-23"
    },
    {
      "id": "57d9914a956cd",
      "front": "trustworthy",
      "back": "confiável",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57d9914a8760c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-19"
    },
    {
      "id": "57d9914a96921",
      "front": "establish",
      "back": "estabelecer",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57d9914a8760c",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57d9914a97fee",
      "front": "as long as",
      "back": "enquanto, contanto que",
      "wrong_views": 8,
      "group_id": "57d9914a8760c",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-19"
    },
    {
      "id": "57d996fa995f6",
      "front": "bury",
      "back": "enterrar",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "57d996fa9227e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-12-15"
    },
    {
      "id": "57d996fa9c64a",
      "front": "buried",
      "back": "enterrado",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57d996fa9227e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "57d996faa0bd3",
      "front": "warmth",
      "back": "cordialidade, calor",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57d996fa9227e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "57d996faa32fd",
      "front": "wordy",
      "back": "prolixo",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57d996fa9227e",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57d996faa4c84",
      "front": "at ease",
      "back": "à vontade",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57d996fa9227e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "57d996faa9cae",
      "front": "wrap",
      "back": "embrulho",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57d996fa9227e",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57d996faabc1f",
      "front": "wrap up",
      "back": "encerrar",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57d996fa9227e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-12-15"
    },
    {
      "id": "57d996faad04b",
      "front": "come across",
      "back": "deparar-se com",
      "wrong_views": 7,
      "group_id": "57d996fa9227e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-15"
    },
    {
      "id": "57d996fab1188",
      "front": "widespread",
      "back": "difundido",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57d996fa9227e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-01-17"
    },
    {
      "id": "57def711e7aac",
      "front": "rule of thumb",
      "back": "regra geral",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57def711e0bc4",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57def711e96fb",
      "front": "drawback",
      "back": "desvantagem",
      "wrong_views": 7,
      "group_id": "57def711e0bc4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-30"
    },
    {
      "id": "57def711ea9f3",
      "front": "inherent",
      "back": "inerente",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57def711e0bc4",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57def711ec405",
      "front": "although",
      "back": "embora",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57def711e0bc4",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57def711eebf3",
      "front": "placeholder",
      "back": "espaço reservado",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57def711e0bc4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-09"
    },
    {
      "id": "57def711efe92",
      "front": "across",
      "back": "através de",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57def711e0bc4",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57def711f149c",
      "front": "bound",
      "back": "limite",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57def711e0bc4",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57def711f2619",
      "front": "ongoing",
      "back": "contínuo",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57def711e0bc4",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57def73dbdd93",
      "front": "prompt",
      "back": "levar",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57def73dbc16f",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-19"
    },
    {
      "id": "57def73dc0cc3",
      "front": "disrupt",
      "back": "perturbar, quebrar",
      "wrong_views": 8,
      "group_id": "57def73dbc16f",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-27"
    },
    {
      "id": "57def73dc350a",
      "front": "primacy",
      "back": "prioridade",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57def73dbc16f",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-09"
    },
    {
      "id": "57def73dc6368",
      "front": "query",
      "back": "de consulta, pergunta",
      "wrong_views": 7,
      "group_id": "57def73dbc16f",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-12"
    },
    {
      "id": "57def73dc9e85",
      "front": "valuable",
      "back": "valioso",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57def73dbc16f",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-12-17"
    },
    {
      "id": "57def73dcb338",
      "front": "literacy",
      "back": "alfabetização",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57def73dbc16f",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-09-27"
    },
    {
      "id": "57def73dcd829",
      "front": "chore",
      "back": "tarefa",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "57def73dbc16f",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-12"
    },
    {
      "id": "57def73dcf4fe",
      "front": "obnoxious",
      "back": "desagradável",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "57def73dbc16f",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-01-23"
    },
    {
      "id": "57def73dd23fa",
      "front": "else",
      "back": "do contrário, senão, outro",
      "wrong_views": 11,
      "group_id": "57def73dbc16f",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-03"
    },
    {
      "id": "57ef1f302f1ab",
      "front": "threshold",
      "back": "limite",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57ef1f302d19e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-27"
    },
    {
      "id": "57ef1f3032eb3",
      "front": "wander",
      "back": "vaguear",
      "wrong_views": 7,
      "group_id": "57ef1f302d19e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "57ef1f3035b47",
      "front": "hazard",
      "back": "perigo",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "57ef1f302d19e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-12"
    },
    {
      "id": "57ef1f303bb50",
      "front": "outsource",
      "back": "terceirizar",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57ef1f302d19e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-08"
    },
    {
      "id": "57ef1f303f957",
      "front": "hood",
      "back": "capô",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57ef1f302d19e",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57ef1f3044018",
      "front": "eager",
      "back": "ansioso",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57ef1f302d19e",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57ef1f30486fb",
      "front": "asset",
      "back": "de ativos",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57ef1f302d19e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-02"
    },
    {
      "id": "57ef1f304c3ac",
      "front": "outsmart",
      "back": "ser mais esperto que",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57ef1f302d19e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-02"
    },
    {
      "id": "57ef1f30501df",
      "front": "at all",
      "back": "nenhum pouco",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "57ef1f302d19e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "57ef1f3053b7d",
      "front": "marvelous",
      "back": "maravilhoso",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57ef1f302d19e",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-02"
    },
    {
      "id": "57f1b75cc8409",
      "front": "sludge",
      "back": "lodo",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57f1b75cc2f70",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-06"
    },
    {
      "id": "57f1b75ccb5e1",
      "front": "scourge",
      "back": "flagelo",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57f1b75cc2f70",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-04"
    },
    {
      "id": "57f1b75cd18d7",
      "front": "drill",
      "back": "furar",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57f1b75cc2f70",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-29"
    },
    {
      "id": "57f1b75cd642a",
      "front": "stands true",
      "back": "permanece fiel",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57f1b75cc2f70",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-06"
    },
    {
      "id": "57f1b75cd80df",
      "front": "hindsight",
      "back": "retrospectiva",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57f1b75cc2f70",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57f1b75cda750",
      "front": "from the ground up",
      "back": "a partir do zero",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57f1b75cc2f70",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-08"
    },
    {
      "id": "57f1b75cdc1bf",
      "front": "crawl",
      "back": "rastejar, vasculhar",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "57f1b75cc2f70",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-24"
    },
    {
      "id": "57f1b75cde54d",
      "front": "scrape",
      "back": "raspar",
      "wrong_views": 8,
      "group_id": "57f1b75cc2f70",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "57f1b75cdfdae",
      "front": "even though",
      "back": "apesar de",
      "wrong_views": 7,
      "group_id": "57f1b75cc2f70",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-12-15"
    },
    {
      "id": "57f1b75ce1ab8",
      "front": "while",
      "back": "tempo",
      "wrong_views": 6,
      "group_id": "57f1b75cc2f70",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-12"
    },
    {
      "id": "57f1b75ce3ad2",
      "front": "branch",
      "back": "ramo",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57f1b75cc2f70",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-06"
    },
    {
      "id": "57f1b7877e9ee",
      "front": "doing away with",
      "back": "acabar com",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57f1b7877bf2b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-14"
    },
    {
      "id": "57f1b78780998",
      "front": "glance",
      "back": "olhada, relance",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57f1b7877bf2b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-04"
    },
    {
      "id": "57f1b78784224",
      "front": "all in all",
      "back": "contudo",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57f1b7877bf2b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-20"
    },
    {
      "id": "57f1b78785ab6",
      "front": "jarring",
      "back": "chocante",
      "wrong_views": 6,
      "group_id": "57f1b7877bf2b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-12"
    },
    {
      "id": "57f1b78787038",
      "front": "sheer amount",
      "back": "enorme quantidade",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57f1b7877bf2b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-06"
    },
    {
      "id": "57f1b78788301",
      "front": "bit",
      "back": "pedaço",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57f1b7877bf2b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-06"
    },
    {
      "id": "57f1b7878966a",
      "front": "forefront",
      "back": "primeiro plano",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "57f1b7877bf2b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "57f1b7878aaa8",
      "front": "strain",
      "back": "tensão",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57f1b7877bf2b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-08"
    },
    {
      "id": "57f1b7878bf4b",
      "front": "stumble",
      "back": "tropeçar",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57f1b7877bf2b",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57f1b7878d059",
      "front": "pinnacle",
      "back": "auge",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "57f1b7877bf2b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "57f1b7878ea1e",
      "front": "entice",
      "back": "seduzir",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57f1b7877bf2b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-06"
    },
    {
      "id": "57ffdf006a3f9",
      "front": "nightmare",
      "back": "pesadelo",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57ffdf005e25b",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57ffdf0070059",
      "front": "latter",
      "back": "último, mais recente",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57ffdf005e25b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-09"
    },
    {
      "id": "57ffdf00776ab",
      "front": "signage",
      "back": "sinalização",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57ffdf005e25b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-04"
    },
    {
      "id": "57ffdf007ac01",
      "front": "relent",
      "back": "ceder",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57ffdf005e25b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-10"
    },
    {
      "id": "57ffdf007e37e",
      "front": "fire sale",
      "back": "queima de estoque",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57ffdf005e25b",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57ffdf00810cb",
      "front": "sorcery",
      "back": "feitiçaria",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57ffdf005e25b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-15"
    },
    {
      "id": "57ffdf0085284",
      "front": "straightforward",
      "back": "direto",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "57ffdf005e25b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "57ffdf0087ee6",
      "front": "pretty much",
      "back": "praticamente",
      "wrong_views": 6,
      "group_id": "57ffdf005e25b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-12"
    },
    {
      "id": "57ffdf008e715",
      "front": "fee",
      "back": "taxa",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "57ffdf005e25b",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "57ffdf00911a6",
      "front": "heavy-handed",
      "back": "desastrado",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "57ffdf005e25b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-08"
    },
    {
      "id": "57ffdf00951db",
      "front": "eye-catching",
      "back": "atraente",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "57ffdf005e25b",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-15"
    },
    {
      "id": "580065f259a11",
      "front": "recipe",
      "back": "receita",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "580065f257cac",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-15"
    },
    {
      "id": "580065f25d10b",
      "front": "opinionated",
      "back": "teimoso",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "580065f257cac",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-19"
    },
    {
      "id": "580065f260860",
      "front": "the heck",
      "back": "diabos",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "580065f257cac",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "580065f265c21",
      "front": "bundle",
      "back": "pacote, empacotar",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "580065f257cac",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-10"
    },
    {
      "id": "580065f269407",
      "front": "stands for",
      "back": "significa",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "580065f257cac",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "580065f26dcf2",
      "front": "neat",
      "back": "limpo, arrumado",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "580065f257cac",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-08"
    },
    {
      "id": "580065f2721a5",
      "front": "you name it",
      "back": "o que você quiser, whatever you can think of (used to express the extent or variety of something).",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "580065f257cac",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "580065f275c6f",
      "front": "flavor",
      "back": "sabor",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "580065f257cac",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "580065f27c991",
      "front": "bloat",
      "back": "inchar",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "580065f257cac",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-15"
    },
    {
      "id": "580065f27ef76",
      "front": "it turns out that",
      "back": "acontece que",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "580065f257cac",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "580065f28177d",
      "front": "receipt",
      "back": "recibo",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "580065f257cac",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-15"
    },
    {
      "id": "580270d055e50",
      "front": "mock",
      "back": "simulação",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "580270d0536c2",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "580270d0592ae",
      "front": "nitty-gritty",
      "back": "detalhes práticos",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "580270d0536c2",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-08"
    },
    {
      "id": "580270d05ba3f",
      "front": "chunk",
      "back": "parte, pedaço",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "580270d0536c2",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-01-11"
    },
    {
      "id": "580270d05df47",
      "front": "sprinkle",
      "back": "borrifar",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "580270d0536c2",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-12"
    },
    {
      "id": "580270d060289",
      "front": "savvy",
      "back": "experiente",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "580270d0536c2",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-17"
    },
    {
      "id": "580270d061cc5",
      "front": "sum up",
      "back": "resumir",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "580270d0536c2",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "580270d063edb",
      "front": "ruthless",
      "back": "implacável, cruel",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "580270d0536c2",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "580270d065649",
      "front": "in handy",
      "back": "a calhar",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "580270d0536c2",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "580270d067a7f",
      "front": "gloss",
      "back": "brilho",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "580270d0536c2",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "580270d069204",
      "front": "defer",
      "back": "adiar",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "580270d0536c2",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "5814da06dafde",
      "front": "statement",
      "back": "declaração",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5814da06d6be4",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5814da06dfbc5",
      "front": "closure",
      "back": "encerramento",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "5814da06d6be4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-09"
    },
    {
      "id": "5814da06e1708",
      "front": "mindful",
      "back": "atento",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "5814da06d6be4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "5814da06e2e00",
      "front": "laid",
      "back": "colocado",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "5814da06d6be4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-30"
    },
    {
      "id": "5814da06e48a6",
      "front": "lay",
      "back": "colocar",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "5814da06d6be4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-12"
    },
    {
      "id": "5814da06e6235",
      "front": "take in",
      "back": "assimilar",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "5814da06d6be4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "5814da06e7b8a",
      "front": "error prone",
      "back": "propenso a erros",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "5814da06d6be4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "5814da06e9e2d",
      "front": "middleman",
      "back": "intermediário",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "5814da06d6be4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-10-31"
    },
    {
      "id": "5814da06eb914",
      "front": "rather",
      "back": "bastante",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "5814da06d6be4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-30"
    },
    {
      "id": "5814da06ecfaf",
      "front": "drip",
      "back": "gotejamento",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "5814da06d6be4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-27"
    },
    {
      "id": "581bf19110661",
      "front": "dummy",
      "back": "fictício, simulado",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "581bf1910b8b3",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-20"
    },
    {
      "id": "581bf1911252c",
      "front": "windchill",
      "back": "sensação térmica",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "581bf1910b8b3",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-06"
    },
    {
      "id": "581bf19114d40",
      "front": "stiff",
      "back": "rígido",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "581bf1910b8b3",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-06"
    },
    {
      "id": "581bf19116e78",
      "front": "beam",
      "back": "emitir, transmitir",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "581bf1910b8b3",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-20"
    },
    {
      "id": "581bf1911b58c",
      "front": "pity",
      "back": "pena",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "581bf1910b8b3",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-20"
    },
    {
      "id": "581bf1911caee",
      "front": "grief",
      "back": "tristeza",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "581bf1910b8b3",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-20"
    },
    {
      "id": "581bf1911e110",
      "front": "cough",
      "back": "tosse",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "581bf1910b8b3",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-06"
    },
    {
      "id": "581bf1911fce3",
      "front": "hand off",
      "back": "entregar",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "581bf1910b8b3",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "581bf191213d3",
      "front": "yield",
      "back": "produção",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "581bf1910b8b3",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-12-18"
    },
    {
      "id": "581bf1912293d",
      "front": "hinge on",
      "back": "depender de",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "581bf1910b8b3",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-05-05"
    },
    {
      "id": "582148c17ae87",
      "front": "in a pinch",
      "back": "in a critical situation; if absolutely necessary.",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "582148c175a37",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-19"
    },
    {
      "id": "582148c17f6ac",
      "front": "misuse",
      "back": "uso indevido",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "582148c175a37",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "582148c184ab8",
      "front": "gotcha",
      "back": "pegadinha",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "582148c175a37",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "582148c187cac",
      "front": "stand",
      "back": "barraca, bancada",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "582148c175a37",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-27"
    },
    {
      "id": "582148c18f0c4",
      "front": "perk",
      "back": "vantagem",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "582148c175a37",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "582148c19364f",
      "front": "nested",
      "back": "aninhado",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "582148c175a37",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-02-12"
    },
    {
      "id": "582148c195805",
      "front": "whichever",
      "back": "qualquer",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "582148c175a37",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-21"
    },
    {
      "id": "582148c19a0c7",
      "front": "embed",
      "back": "incorporar",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "582148c175a37",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "582148c19bed1",
      "front": "it goes without saying",
      "back": "é evidente",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "582148c175a37",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-27"
    },
    {
      "id": "582148c19d3fc",
      "front": "overhead",
      "back": "sobrecarga",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "582148c175a37",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-02-14"
    },
    {
      "id": "582148c19f28f",
      "front": "devise",
      "back": "inventar, criar",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "582148c175a37",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-05-05"
    },
    {
      "id": "5837a8a03c3e4",
      "front": "curl",
      "back": "enrolar",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "5837a8a03aa79",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-14"
    },
    {
      "id": "5837a8a04f980",
      "front": "groundbreaking",
      "back": "inovador",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "5837a8a03aa79",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-21"
    },
    {
      "id": "5837a8a052d86",
      "front": "sales pitch",
      "back": "discurso de vendas",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5837a8a03aa79",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5837a8a05638d",
      "front": "cringe",
      "back": "encolher",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "5837a8a03aa79",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-05-03"
    },
    {
      "id": "5837a8a05bb07",
      "front": "daily basis",
      "back": "diariamente",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5837a8a03aa79",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5837a8a05d6a3",
      "front": "splash page",
      "back": "página de apresentação",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "5837a8a03aa79",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-10"
    },
    {
      "id": "5837a8a05f3f5",
      "front": "bureau",
      "back": "escritório",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "5837a8a03aa79",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2016-11-29"
    },
    {
      "id": "5837a8a06108c",
      "front": "boilerplate",
      "back": "padronizado",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5837a8a03aa79",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5837a8a062b99",
      "front": "outright",
      "back": "definitivo",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "5837a8a03aa79",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-05-05"
    },
    {
      "id": "5837a8a064626",
      "front": "inherit",
      "back": "herdar",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "5837a8a03aa79",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-27"
    },
    {
      "id": "5837a8f8af177",
      "front": "sting",
      "back": "doer",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "5837a8f8abba8",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "5837a8f8b35f7",
      "front": "pram",
      "back": "carrinho",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "5837a8f8abba8",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-01-01"
    },
    {
      "id": "5837a8f8b54db",
      "front": "screw up",
      "back": "estragar",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "5837a8f8abba8",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "5837a8f8b74f1",
      "front": "ordeal",
      "back": "tarefa árdua",
      "wrong_views": 7,
      "group_id": "5837a8f8abba8",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-21"
    },
    {
      "id": "5837a8f8bcafd",
      "front": "mashup",
      "back": "misture",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5837a8f8abba8",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5837a8f8be880",
      "front": "back them",
      "back": "apoiá-los",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "5837a8f8abba8",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "5837a8f8c072d",
      "front": "undoubtedly",
      "back": "sem dúvida",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5837a8f8abba8",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5837a8f8c2500",
      "front": "thus",
      "back": "assim",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "5837a8f8abba8",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "5837a8f8c4475",
      "front": "mutter",
      "back": "murmurar",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "5837a8f8abba8",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-05-31"
    },
    {
      "id": "5837a8f8c61cb",
      "front": "bang",
      "back": "bater",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5837a8f8abba8",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "587831a67580e",
      "front": "over",
      "back": "sobre",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "587831a66a7e4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-04"
    },
    {
      "id": "587831a676ccd",
      "front": "order",
      "back": "encomenda",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "587831a66a7e4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-01-14"
    },
    {
      "id": "587831a6788bf",
      "front": "credence",
      "back": "crédito",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "587831a66a7e4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-10"
    },
    {
      "id": "587831a679cd7",
      "front": "craftsmanship",
      "back": "habilidade, artesanato",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "587831a66a7e4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-04"
    },
    {
      "id": "587831a67b26d",
      "front": "over and over",
      "back": "repetidas vezes",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "587831a66a7e4",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "587831a67d2b2",
      "front": "keen",
      "back": "disposto, entusiasmado",
      "wrong_views": 8,
      "group_id": "587831a66a7e4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-03"
    },
    {
      "id": "587831a67e813",
      "front": "eschew",
      "back": "evite",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "587831a66a7e4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-24"
    },
    {
      "id": "587831a680509",
      "front": "ruth",
      "back": "piedade",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "587831a66a7e4",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "587831a681cf9",
      "front": "overhaul",
      "back": "revisão, reformular",
      "wrong_views": 7,
      "group_id": "587831a66a7e4",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-16"
    },
    {
      "id": "587831a683640",
      "front": "void",
      "back": "vazio",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "587831a66a7e4",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "587f96d06c500",
      "front": "eye-opening",
      "back": "revelador",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "587f96d06756d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-13"
    },
    {
      "id": "587f96d06dd5c",
      "front": "bulk",
      "back": "maior parte",
      "wrong_views": 10,
      "group_id": "587f96d06756d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-30"
    },
    {
      "id": "587f96d0700ef",
      "front": "shelf life",
      "back": "vida útil",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "587f96d06756d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-04"
    },
    {
      "id": "587f96d0719ce",
      "front": "entitle",
      "back": "dar direito",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "587f96d06756d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-04"
    },
    {
      "id": "587f96d073839",
      "front": "it was about time",
      "back": "já era hora",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "587f96d06756d",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "587f96d0755c3",
      "front": "term",
      "back": "prazo",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "587f96d06756d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-11"
    },
    {
      "id": "587f96d077118",
      "front": "rely on",
      "back": "confiar em",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "587f96d06756d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-12"
    },
    {
      "id": "587f96d078f0b",
      "front": "ride",
      "back": "passeio",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "587f96d06756d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-05-08"
    },
    {
      "id": "587f96d07aa39",
      "front": "take a look at",
      "back": "dê uma olhada, olhar",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "587f96d06756d",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "587f96d07c884",
      "front": "realm",
      "back": "reino",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "587f96d06756d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-01-22"
    },
    {
      "id": "587f96d07e2ab",
      "front": "asap",
      "back": "assim que possível",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "587f96d06756d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-01-22"
    },
    {
      "id": "587ffb9173423",
      "front": "seamless",
      "back": "perfeito",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "587ffb916e291",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "587ffb91768c3",
      "front": "surpass",
      "back": "superar",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "587ffb916e291",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-08"
    },
    {
      "id": "587ffb9179612",
      "front": "stitch",
      "back": "costurar",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "587ffb916e291",
      "dificulty": 0.25,
      "last_view": "2017-08-01"
    },
    {
      "id": "587ffb917c227",
      "front": "subtle",
      "back": "sutil",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "587ffb916e291",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "587ffb917ded2",
      "front": "move away",
      "back": "afastar",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "587ffb916e291",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-05-03"
    },
    {
      "id": "587ffb917fa07",
      "front": "book",
      "back": "reservar",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "587ffb916e291",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-05-05"
    },
    {
      "id": "587ffb918157f",
      "front": "hail",
      "back": "chamar",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "587ffb916e291",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-12"
    },
    {
      "id": "587ffb9182cb7",
      "front": "stress",
      "back": "enfatizar",
      "wrong_views": 8,
      "group_id": "587ffb916e291",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-12"
    },
    {
      "id": "587ffb9184451",
      "front": "plethora",
      "back": "infinidade",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "587ffb916e291",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-04"
    },
    {
      "id": "587ffb9185db5",
      "front": "get-go",
      "back": "início",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "587ffb916e291",
      "dificulty": 0.25,
      "last_view": "2017-08-01"
    },
    {
      "id": "587ffb91875d0",
      "front": "coin",
      "back": "cunhar",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "587ffb916e291",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-01-22"
    },
    {
      "id": "58a097b610e2e",
      "front": "boar",
      "back": "javali",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "58a097b5ef476",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "58a097b61759a",
      "front": "hut",
      "back": "cabana",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "58a097b5ef476",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "58a097b61a92d",
      "front": "worthwhile",
      "back": "que vale a pena",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "58a097b5ef476",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "58a097b61d754",
      "front": "weave",
      "back": "tecer",
      "wrong_views": 6,
      "group_id": "58a097b5ef476",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-03"
    },
    {
      "id": "58a097b6234e4",
      "front": "muddle",
      "back": "atrapalhar",
      "wrong_views": 8,
      "group_id": "58a097b5ef476",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-07"
    },
    {
      "id": "58a097b626c37",
      "front": "nasty",
      "back": "desagradável",
      "wrong_views": 8,
      "group_id": "58a097b5ef476",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "58a097b629bc9",
      "front": "meanwhile",
      "back": "enquanto isso",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "58a097b5ef476",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-04"
    },
    {
      "id": "58a097b62dea9",
      "front": "swear",
      "back": "jurar",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "58a097b5ef476",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-02-17"
    },
    {
      "id": "58a097b631018",
      "front": "ahead",
      "back": "adiante",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "58a097b5ef476",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-05-06"
    },
    {
      "id": "58a097b6349a6",
      "front": "daunt",
      "back": "assustar",
      "wrong_views": 7,
      "group_id": "58a097b5ef476",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-12"
    },
    {
      "id": "58e93b3d0c8a8",
      "front": "obtrusive",
      "back": "indiscreto",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "58e93b3d08141",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "58e93b3d140b5",
      "front": "harm",
      "back": "prejuízo, prejudicar",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "58e93b3d08141",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "58e93b3d18a87",
      "front": "payload",
      "back": "dado real",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "58e93b3d08141",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "58e93b3d1d53a",
      "front": "pour",
      "back": "despejar",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "58e93b3d08141",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-12"
    },
    {
      "id": "58e93b3d20390",
      "front": "numero par",
      "back": "even number",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "58e93b3d08141",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-14"
    },
    {
      "id": "58e93b3d25ad9",
      "front": "spring",
      "back": "saltar, mola",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "58e93b3d08141",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-10"
    },
    {
      "id": "58e93b3d2edbb",
      "front": "bother",
      "back": "preocupar",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "58e93b3d08141",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-10"
    },
    {
      "id": "58e93b3d386c9",
      "front": "plumbing",
      "back": "encanamento",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "58e93b3d08141",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-04-13"
    },
    {
      "id": "58e93b3d3c30f",
      "front": "pierce",
      "back": "perfurar",
      "wrong_views": 4,
      "group_id": "58e93b3d08141",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "58e93b3d40709",
      "front": "com licença",
      "back": "excuse",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "58e93b3d08141",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5938e3cb40cae",
      "front": "intend",
      "back": "pretender",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5938e3cb3d89d",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5938e3cb43ee0",
      "front": "assessment",
      "back": "avaliação",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "5938e3cb3d89d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-10"
    },
    {
      "id": "5938e3cb5b0d9",
      "front": "recall",
      "back": "recordar",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5938e3cb3d89d",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5938e3cb607b9",
      "front": "tidy up",
      "back": "arrumar",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "5938e3cb3d89d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-15"
    },
    {
      "id": "5938e3cb656e5",
      "front": "i had",
      "back": "eu tinha",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5938e3cb3d89d",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5938e3cb677af",
      "front": "plain",
      "back": "simples",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "5938e3cb3d89d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-18"
    },
    {
      "id": "5938e3cb6a632",
      "front": "embodiment",
      "back": "encarnação",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "5938e3cb3d89d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-12"
    },
    {
      "id": "5938e3cb6ce05",
      "front": "buildup",
      "back": "acumulação",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "5938e3cb3d89d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-03"
    },
    {
      "id": "5938e3cb6ebfd",
      "front": "further",
      "back": "promover",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "5938e3cb3d89d",
      "dificulty": 0.25,
      "last_view": "2017-08-01"
    },
    {
      "id": "5938e3cb712cd",
      "front": "jaw",
      "back": "mandíbula",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5938e3cb3d89d",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5938e3cb72fbf",
      "front": "takeaway",
      "back": "a key fact, point, or idea to be remembered",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "5938e3cb3d89d",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-12"
    },
    {
      "id": "5939a22e4099d",
      "front": "dire",
      "back": "terrível",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "5939a22e39b17",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-10"
    },
    {
      "id": "5939a22e42b55",
      "front": "overlook",
      "back": "negligenciar",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5939a22e39b17",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5939a22e4512e",
      "front": "resemble",
      "back": "assemelham-se",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "5939a22e39b17",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-11"
    },
    {
      "id": "5939a22e471ac",
      "front": "bumpy",
      "back": "irregular",
      "wrong_views": 5,
      "group_id": "5939a22e39b17",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-11"
    },
    {
      "id": "5939a22e49052",
      "front": "takeaway",
      "back": "ponto chave, conclusão",
      "wrong_views": 0,
      "group_id": "5939a22e39b17",
      "dificulty": 0
    },
    {
      "id": "5939a22e4ac8e",
      "front": "range",
      "back": "alcance",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "5939a22e39b17",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-12"
    },
    {
      "id": "5939a22e4dc2d",
      "front": "squeeze",
      "back": "espremer",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "5939a22e39b17",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-10"
    },
    {
      "id": "5939a22e51b87",
      "front": "a follow up",
      "back": "uma continuação",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "5939a22e39b17",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-12"
    },
    {
      "id": "5939a22e57419",
      "front": "succeed",
      "back": "ter êxito",
      "wrong_views": 1,
      "group_id": "5939a22e39b17",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-12"
    },
    {
      "id": "5939a22e5b06e",
      "front": "pool of",
      "back": "grupo de",
      "wrong_views": 2,
      "group_id": "5939a22e39b17",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-06-15"
    },
    {
      "id": "5939a22e5d6e2",
      "front": "states",
      "back": "afirma",
      "wrong_views": 3,
      "group_id": "5939a22e39b17",
      "dificulty": 0,
      "last_view": "2017-07-14"
    }
  ],
  "group": [
    {
      "id": "5760d44d86abb",
      "name": "Group 1",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-03-23",
      "domain": 0,
      "repetitions": 9
    },
    {
      "id": "576440f4ad007",
      "name": "Group 2",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-05-31",
      "domain": 0,
      "repetitions": 8
    },
    {
      "id": "57699525eae20",
      "name": "Group 3",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-06-25",
      "domain": 0,
      "repetitions": 9
    },
    {
      "id": "576f436888ec6",
      "name": "Group 4",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-06-25",
      "domain": 0,
      "repetitions": 9
    },
    {
      "id": "5772d6dd5c22c",
      "name": "Group 5",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-03-24",
      "domain": 0,
      "repetitions": 9
    },
    {
      "id": "5776d424abfe2",
      "name": "Group 6",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-05-20",
      "domain": 0,
      "repetitions": 8
    },
    {
      "id": "577db3f657591",
      "name": "Group 7",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-04-13",
      "domain": 0,
      "repetitions": 9
    },
    {
      "id": "577db4291c1e9",
      "name": "Group 8",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-05-20",
      "domain": 0,
      "repetitions": 9
    },
    {
      "id": "57b4c95de924c",
      "name": "Group 9",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-05-31",
      "domain": 0,
      "repetitions": 8
    },
    {
      "id": "57b5c139dc0be",
      "name": "Group 10",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-06-25",
      "domain": 0,
      "repetitions": 8
    },
    {
      "id": "57b5c17ee34d4",
      "name": "Group 11",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-06-03",
      "domain": 0,
      "repetitions": 8
    },
    {
      "id": "57bdcc22ebd5d",
      "name": "Group 12",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-04-13",
      "domain": 0,
      "repetitions": 9
    },
    {
      "id": "57bdcc9c9f32d",
      "name": "Group 13",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-07-08",
      "domain": 0,
      "repetitions": 9
    },
    {
      "id": "57bdccc53656d",
      "name": "Group 14",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-05-20",
      "domain": 0,
      "repetitions": 9
    },
    {
      "id": "57bdcd0ed1f43",
      "name": "Group 15",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-05-20",
      "domain": 0,
      "repetitions": 9
    },
    {
      "id": "57bdcd4ad026b",
      "name": "Group 16",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-05-20",
      "domain": 0,
      "repetitions": 9
    },
    {
      "id": "57ce23e17e2c3",
      "name": "Group 17",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-07-08",
      "domain": 0,
      "repetitions": 8
    },
    {
      "id": "57ce240f3c07e",
      "name": "Group 18",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-07-08",
      "domain": 0,
      "repetitions": 7
    },
    {
      "id": "57cec6e80d7fb",
      "name": "Group 19",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-07-12",
      "domain": 0,
      "repetitions": 9
    },
    {
      "id": "57cec869344a8",
      "name": "Group 20",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-07-08",
      "domain": 0,
      "repetitions": 9
    },
    {
      "id": "57d9686e426b0",
      "name": "Group 21",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-07-08",
      "domain": 0,
      "repetitions": 7
    },
    {
      "id": "57d9914a8760c",
      "name": "Group 22",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-07-08",
      "domain": 0,
      "repetitions": 8
    },
    {
      "id": "57d996fa9227e",
      "name": "Group 23",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-06-03",
      "domain": 0,
      "repetitions": 8
    },
    {
      "id": "57def711e0bc4",
      "name": "Group 24",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-05-20",
      "domain": 0,
      "repetitions": 8
    },
    {
      "id": "57def73dbc16f",
      "name": "Group 25",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-06-30",
      "domain": 0,
      "repetitions": 7
    },
    {
      "id": "57ef1f302d19e",
      "name": "Group 26",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-06-03",
      "domain": 0,
      "repetitions": 8
    },
    {
      "id": "57f1b75cc2f70",
      "name": "Group 27",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-06-03",
      "domain": 0,
      "repetitions": 8
    },
    {
      "id": "57f1b7877bf2b",
      "name": "Group 28",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-06-03",
      "domain": 0,
      "repetitions": 8
    },
    {
      "id": "57ffdf005e25b",
      "name": "Group 29",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-06-03",
      "domain": 0,
      "repetitions": 8
    },
    {
      "id": "580065f257cac",
      "name": "Group 30",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-07-08",
      "domain": 0,
      "repetitions": 9
    },
    {
      "id": "580270d0536c2",
      "name": "Group 31",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-06-05",
      "domain": 0,
      "repetitions": 8
    },
    {
      "id": "5814da06d6be4",
      "name": "Group 32",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-07-08",
      "domain": 0,
      "repetitions": 7
    },
    {
      "id": "581bf1910b8b3",
      "name": "Group 33",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-07-12",
      "domain": 0,
      "repetitions": 7
    },
    {
      "id": "582148c175a37",
      "name": "Group 33",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-07-12",
      "domain": 0,
      "repetitions": 8
    },
    {
      "id": "5837a8a03aa79",
      "name": "Group 35",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-06-25",
      "domain": 0,
      "repetitions": 8
    },
    {
      "id": "5837a8f8abba8",
      "name": "Group 36",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-07-10",
      "domain": 0,
      "repetitions": 7
    },
    {
      "id": "587831a66a7e4",
      "name": "Group 37",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-06-05",
      "domain": 0,
      "repetitions": 7
    },
    {
      "id": "587f96d06756d",
      "name": "Group 38",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-06-30",
      "domain": 0,
      "repetitions": 7
    },
    {
      "id": "587ffb916e291",
      "name": "Group 39",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-07-26",
      "domain": 0,
      "repetitions": 7
    },
    {
      "id": "58a097b5ef476",
      "name": "Group 40",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-06-30",
      "domain": 0,
      "repetitions": 7
    },
    {
      "id": "58e93b3d08141",
      "name": "Group 41",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-07-10",
      "domain": 0,
      "repetitions": 5
    },
    {
      "id": "5938e3cb3d89d",
      "name": "Group 42",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-07-26",
      "domain": 0,
      "repetitions": 5
    },
    {
      "id": "5939a22e39b17",
      "name": "Group 43",
      "section_idsection": "57522bf113391",
      "lastview": "2017-07-18",
      "domain": 0,
      "repetitions": 4
    }
  ],
  "section": [
    {
      "id": "57522bf113391",
      "name": "English"
    }
  ],
  "tags": [],
  "notes": []
}